m記個廣告好傻鳩

賣杯奶茶都走黑暗風
仲話要拍成百次 懶係認真製作
有冇畫storyboard 架 咁濕鳩
又煩 係謝安琪好少少